點樣安慰自己樣衰嘅事實？

啱啱影完證件相 一睇 屌 塊面又多油 又大細眼 一邊腮位又突 啲頭髮又成堆草咁 嗰影相佬仲話幾好 心裡面一定喺度笑鳩我

原來平時覺得唔靚嘅人 自己原來都樣衰過佢
但其實有時又覺得自己照鏡同影相嗰樣唔同 某啲相係幾靚 夠竟呢個係乜現象？

between, 除咗削骨,有冇方法可以解決腮骨突?

你有琪琪了

鑽研一樣技能並練至爐火純青
對樣無幫助
但最起碼其他人唔會介意你樣衰先
反而會崇拜你樂意同你做朋友

試下shading重手啲？

拮盲自己

Susiiced

個樣唔係一切，培養內在美仲實際。
做運動，睇多d書，仲有用。

到你去到30中就會明個樣係冇用的。再靚的人都會老，男人要揾過個候生的機會多到嘔。

化妝

削啦

搵連登仔做男朋友

搵個毒撚做男朋友

同肥婆做frd 理解下點解佢地咁有自信

唔做傷心，走出街去恥笑同一你一樣樣衰嘅毒撚

光復香港 時代革命

算啦，
唔係全世界最樣衰咪得囉。

美不需要別人的肯定

真心想知啲肥婆點解咁有自信 仲要大多都有仔！！！不岔！

但係好多時都係第一眼就知道想唔想同呢個人做朋友
例如咩技能呀？

化咗都樣衰 點算？

唔緊要，啲女都唔係睇樣
係睇內函
你睇下大粒墨幾樣衰....

下圖是旦一個應該ok

set 自己個樣係手機wallpaper 到。 日對夜對 麻醉自己